分咗手真係有必要繼續聯絡？

男朋友一星期前提出分手，
我仲好想挽留，
但佢已經表明心意唔想復合。
但佢又話做唔出斷絕聯絡，
話想退一步做返朋友，
咁其實佢有咩目的？

但我仲好想挽救，
每次搵佢都會俾佢鬧我煩，
話見到我就憎⋯

既然唔愛我，覺得我煩，
點解唔乾脆同我斬纜？
究竟佢諗緊乜⋯

無必要

食之無味 棄之可惜

sp完

但佢又冇要求過喎

做番朋友 得閒出黎食飯上酒店執幾劑
有你呢隻私家雞又冇責任 正

我從來都唔相信分左手仲可以做朋友既
一係愛得唔夠深一係想收你做兵咁解架姐

其實真係冇必要做返朋友 如果你放唔低佢你仲同佢做朋友盞一世放唔低
做朋友可以嘅 等多幾年等你地完全對對方冇晒感覺先
你遲啲望住佢有另一個種感覺好難受 唔做朋友 乜野都block晒佢會快啲死心

ON9先會做朋友

完全無必要做朋友

第一, 佢已經唔愛你, 再多既聯絡只會帶來愈多爭吵
第二, 愈多聯絡咁樣你會更加難抽身
第三, 除非你以後都唔再拍拖, 否則無一個現任會鍾意呢位"朋友"
第四, 佢 keep 住一個自己唔愛, 但人地愛佢既人
一係就想留黎做後備
一係就想留黎做 sp
但我唔建議你咁做

佢話佢覺得我好可憐好慘，唔忍心唔理我
咁算唔算係愛我⋯求屌醒

同情唔係愛既一種
街邊見到乞兒你都會同情
但你唔會同佢拍拖

愛就係愛, 唔愛就係唔愛
分清楚
唔甘心亦都唔係愛
唔捨得亦都唔係愛

可能下呢個決定會好辛苦
但其實你清楚自己應該要點做的

如果有咩想傾既就係到講啦

冇架喇
繼續聯絡即係繼續比希望自己
佢對你唔再好似以前咁
到時你又會唔開心
何必呢
長痛不如短痛呀
及早放生自己喇

乜撚野叫唔忍心覺得你好慘
繼續做朋友對你黎講先慘
無得繼續一齊又要收收埋埋咁
咁仲辛苦
放手啦

但係我好想一齊返，
如果呢刻連朋友都冇得做就真係乜都完⋯
覺得自己慘過狗

冇必要

我去搵佢，佢都仲會拖我錫我
平時whatsapp都會搵我
咁算唔算係愛⋯⋯

其實你自己一早有答案喇 你吾想承認啫。斬䌫喇

好想令佢再愛我
一直都等緊佢回頭㗎

除非係有共同圈子，否則無必要

真係愛你既就唔會分開啦

我宜家是但搵條女去攬下錫下
我都覺得 ok 架
抽下水之嘛又唔洗感情
反正又講到明唔會一齊
遊戲人間咁樣佢都不知幾好賺

佢呢頭話為我好叫我好再搵佢
我叫佢不如block晒我
佢又話佢唔想，唔忍心⋯

唔捨得無左個人俾佢抽下水...........
佢又未咁快搵到下一個喎....
咁咪屈就住先囉....唔係點呀

咁佢都唔慣突然冇左個人係身邊 要緩衝期既
唔斷聯絡你咪做好心理準備佢識第二個又同你藕斷絲連咁囉

其實我覺得宜家係雙方都唔想斷
唔知佢點諗
但我唔想斷嘅原因係因為我好想令佢返轉頭
如果斷絕來往，我怕一切都會歸零
到時後悔莫及⋯

可能宜家係我唔想放生佢
覺得自己仲可以感動到佢

放心啦

如果佢同你都係同樣想法既
就一早一齊返, 你氹佢一下佢都返黎

相反, 事實就係話緊俾你聽
佢同你既想法並不一樣......

如果我肯等呢？

經歷過同你一樣既情況
佢提出分手 但係仲攬你錫你 你自己諗
可以話你知 佢只係未習慣無你 佢一有新歡 可以一秒同你斷絕所有野

你肯等
係咪就等於佢會愛你 ?

你唔係仲相信誠意會令一個人愛上對方架話
咁全連登啲毒撚人人有拖拍啦

絲打宜家點

點解同我個情況甘似 我早2日已經攤牌講左吾再聯絡 但真係吾好受 好掛住佢
有句講得好好 如果一段感情就只剩下你一個在意，放手吧
放過自己啦樓主

好撚多吾系甘牙 睇到躁

甘心嗎

因咩事分手呀？
可能拆解到點解佢咁做呢

日積月累
每次鬧交就會心淡少少
久而久之，就已經麻木咗
覺得一齊好辛苦

嘈咩先你地
嗌完交之後嘈完就算架啦 ?

個實際問題無解決過架 ?

吾甘心 但係吾通又甘心到時佢穩到女就丢開你？ 只會令自已更傷 呢個係炸彈泥 遲早爆 預期吾知幾時爆係到擔驚受怕 不如自己控制 自己拆左個彈
不過我都係有口話人無口話自己 我都仲係好想揾返佢 做死狗

我覺得我要直到佢真係有另一段感情
先真係死到心，抽到身
宜家嘅我仲覺得好有希望

其實你都feel到佢個心唔係度啦...
冰封三尺非一日之寒
同你果陣一樣... 個ex講到好唔捨得呀blablabla 最後都係分開左 講到尾都係唔習慣啫 但個心都已經唔係你度

我果陣都係壯士斷臂 自己斷聯絡... 雖然佢都有問我幾句... 但我都隔左好耐 hea覆 等自己心死算數

一直咁落去唔係辦法... 之後只會越黎越苦難受
你都已經成為過去式 雖然將來事 無人知... 只少呢刻要對自己好d...

佢呀都係可憐你喳嘛... 呢d唔係叫愛
我估你明白道理既樓主 係未接受到啫... 搵多d野做 下 讀緊書既chur下功課 趕deadline

會過去的 做好自己 將來既野雖然無人知 對佢果份心意 收係心底就夠

宜家睇返真係覺得以前嘈嘅都好少事
自己攞嚟賤

好想有一日打動到佢
雖然真係好辛苦⋯

打動到呀就一早打動左啦
岩岩分開係咁架啦... 訓唔好 食唔好
我岩岩分手之後 病左成個月 身體勁差 內分泌亂晒... 睇左七次醫生
雖然諗返覺得好傻... 但都要學下失戀 先可以成全一個更好既你

叫我怎麼能不難過
你勸我滅了心中的火
我還能夠怎麼說
怎麼說都是錯
你對我說 離開就會解脫
試著自己去生活
試著找尋自我何必為愛蹉跎

可能真係要等時間沖淡
自問真係的唔起心肝斬纜
犯賤撚

的唔起都要的架啦
要學會狠心
亦要對自己狠心

我以前都你好似你咁
我果時明個我ex 出軌都唔捨得分手拖左成年
大左再回想返就知道其實一直都係自己俾藉口自己
唔敢去面對
但其實我一早就知道到底應該點樣去做

無人唔俾你犯賤... 犯多一陣好啦
要掛住就瘋狂掛～ 掛到唔想掛
攰既時候 自己就會想停落黎

別忘記身邊好多人扶持你喔喔喔

身邊係有好多人但總係覺得得佢一個明我
嗚嗚又好掛住喇

其實真係寧願帽事
可以快啲死心快啲斬纜

無關係
就算真係帽你都唔會斬

你要學識去面對
而唔係寧願人地帽

宜家係因為覺得仲有希望
覺得佢一日未有新女 我一日都仲有機會

未咁樣要求

男人想同ex做返朋友得兩個原因
一係真心愛個女仔
二就係想揾你做sp
得閒出黎執你幾劑
冇其他原因

我上面講左啦
如果佢係想同你一齊既
如果你地想法一致既

你地就唔會分開啦
不過你唔岩聽選擇性回覆之嘛
人總係只會聽到自己想聽既野

我明因為我都經歷過
我會對你狠心因為你都會明白長痛不如短痛
就睇你想唔想去明架咋

必唔必要真心睇你。
會開心你做佢sp都開心
你唔開心。搵唔搵…你都唔開心
仆街d咁講句。
認自己係仆街條路就會好行d

過來人一句：
係反埋一齊都係loop。
可能初初會mind
到之後就普通chat都費事

唔好作賤自己啦

真心愛點解唔做情侶要做朋友

ching有無聽過lmf-愛是

真愛只會出現響螢光幕到...
nothing and more

不得了

Long d分手 兩年後翻咗黎 有keep contact 大機會復合？

互不打擾 才對得起曾經的喜歡
係時候習慣下一個人生活啦
過左就會覺得自在

其實分咗手根本唔可以做到朋友 曾經深愛過既人 點可以話變做朋友就變
利申 啱啱分手

下一句係

睇一睇 諗一諗
唔好再咁糊塗
唔好再為小事煩惱好唔好

朋友都係另一種模式既愛黎

好似樓主咁 佢始終都係想同個男仔復合 一個想復合 一個想做朋友 兩個人諗既野差咁遠 點做到朋友?

咁既話我都唔知
我覺同一個曾經愛過既人完全斷絕來往好可惜, 但有好多野都唔到自己話事

利申 啱啱分手

唔好傷佢心啦 如果你真係愛佢既話 比少少時間佢 等佢完全放低啦

你啱, 如果明知對方未放得低但仲keep住聯絡真係幾賤
無謂阻住對方揾佢既真愛

最好就陌路人唔好再聯絡啦
咁先可以放得低佢 藕斷絲連 有愛個個人只會更難受
Btw 其實我睇你前幾個Comment
我以為你係我前度

其實一齊得就算分左手都有d愛既, 唔多唔少
真係一分手就無晒感情咩

愈諗愈頹
希望佢快D搵到一個對佢好佢又鍾意既人
但係咁就代表其實愛都係好兒戲, 當初咁愛大家, 覺得佢會係行到最後既人
分左手, 時間耐左就會忘記對方, 又可以愛第二個人

long d?

「一起這種藝術」
我都以為佢係最後個個
可惜都係分開
好想死 每日都過緊行屍走肉既生活 每晚都失眠到5點6點
仲未忘記到佢

識到第二個就好快忘記到佢
愛情呢家野好兒戲
做下其他野, 搵下新既興趣
呢個世界無話無左邊個就唔得既

我都當左佢係最後果個 而家好似失去全世界咁 做乜都冇興趣 專心唔到

就係因為真心愛一個人
你會願意用一世時間去守護佢 去保護佢
至少大家做唔到情侶 但仲可以了解下佢近況
有d嘢好講緣份

好想同ex講 我講過要守護你一世 我會做到

想收你兵—>sp—>水泡啫

冇必要 屌佢老母

唔洗理有冇必要, 係咩理由留你, 你係唔應該同佢繼續聯絡

let it go

相愛未必可以一生一世
但你咁做同抹殺自己未來冇咩分別

斷得乾淨先係一種解脫啊cda

我都啱啱分手 好失落呀依加

朋友？諗緊第二時做替身/炮友吧？
認真，沉澱完就由他去吧，人應該向前看

召喚斯巴達吾系甘牙.gif

Be friend？ be你老味呀臭雞
錢都唔還好意思揾我？

唔係

我都係 真係當佢係最後一個
以為可以行到最後點知都係要分開
每晚喊到攰先瞓到
見到佢又會心痛如絞

我宜家連識人嘅動力都冇

做野完全冇心機
食完野都嘔返出嚟

聯絡到就想復合.

你知佢有新對像，結埋織味仲死

就係知佢宜家未有新對象
所以先想繼續聯絡希望仲有機會

試下追番一次
唔得嘅都要努力improve 自己

去過搵佢求佢
佢話佢有感動過
但已經冇愛了
我仲不停安慰自己，佢只不過係口硬

掟煲唔掟蓋 得閒打番場友誼賽

我同ex在同一間公司識，求抽身方法

不如你諗下自己有咩咁好值得佢留底？

加油啦
好快你就會學識面對現實
唔在活係自己幻想世界入面

自己好唔係唯一一個對方會鍾意既原因
有時你對佢好差但佢都會好鍾意你

愛既野無得咁單純用條件去計

其實講得分手嗰方，對你嘅愛已淡晒，佢講得分手拋低你已經好自私，而家仲要話可憐你 當你咩你自己知啦。分開左仲又攬又錫 更加自私！根本佢未溝到女 唔慣少左個人陪佢 要住你先架咋！

同樓主一樣，被分左手左兩星期，仲係做緊朋友。雖然我唔甘心比人拋低
但自問ex以前對我好好，係我未夠好
雖然佢唔再愛我，但又唔慣冇人陪，我繼續陪多佢一排當係還返比佢啦

分咗手之後佢話我係好好的
係佢唔識珍惜
嗚點解宜家有得俾佢珍惜
佢又要逼我放手

真係好唔開心
絲打諗住陪到幾時

Same as u
留名學野

同埋聽下其他人意見

佢講客氣說話扮好人，我ex都係咁。
咁樣講等你聽落好過啲，好似傷害少左咁，佢地覺得自己都唔係咁壞，減輕自己內疚感咋。
真係咁好佢會唔要？佢覺得自己可以更好啊嘛

突然比人拋低，得返自己 梗係唔甘心。
諗起佢講過嘅承諾 仲好嘔心添啊
我會諗曾經佢真係愛過我，可惜佢已經唔愛啦
繼續做朋友嘅同時，自己都要慢慢調節返冇左對方嘅生活，唔好成日諗住復合。到我或佢有另一半時就唔再聯絡啦

講得呢句佢唔識珍惜就真係證明佢對你已經無愛啦

明知繼續聯絡辛苦嘅係我自己⋯
但當佢講話連朋友都唔想做
唔想理我
我個心真係好痛

合則來不合則去

不合都可以改到合㗎

宜家係得你一個想合呀
醒未呀

真係咁缺朋友?

要求要勸對方嘅合你真係覺得永久到？
是但一方冇心嘅，成個關係只不過係空殻
愛情係糖衣，亦可以係毒藥
你個情況得你自己最清楚
只能說，有一刻你需要醒

分開左之後仲好掛住佢
點先可以放得底個心唔再心郁郁想揾佢

絲打點解分手

我同ex分左手唔會再搵佢
好決絕既

但係當佢搵我既，我一定會問候佢死左未

點解分手咁憎佢

呃女人錢囉
佢欠卡數要我幫撚手還

我知你睇緊呢個post, 咁你死撚左未?
咪撚旨意我幫撚你手

性格好唔夾
我痴身佢唔鐘意

簡單黎講，就係唔愛。
一個男人可以離開就冇必要挽留，佢只係為左留條後路俾自己。
自私

樓主一早知啦
不過佢唔肯面對

愈聯絡你就愈難離開囉 無野架 繼續沉落去咋嘛

樓主同我好似
面對現實啦 加油

咁如果個男仔仲會關心我 唔想我唔開心係代表咩

減少自己承受嘅罪疚感
唔好過分美好成件事
佢想自己好過d 而 已

兩個男人既過去
比我就斬斷佢了

樓主我好明白你既感受

真人真事

我同ex拍左4年 分左手2個月 半帽我咁即刻有男朋友
無聯絡半個月 原來佢都好掛住我 偶爾一次聯絡返
就有keep住出街 仲會為左同我一齊 唔理個所謂既男朋友 我地好開心咁拍拖攬錫拖手 仲有扑野

我都唔想同佢藕斷絲連 但太過愛佢 唯有自己辛苦d
呢段時間都比佢感受到我對佢既愛 有返少少感覺
而我已經對復唔復合無要求了 佢係我身邊就夠

所以你點做你自己決定 覺得無遺憾就得

當然我會勸你放手 唔好聯絡 咁樣先放低到

巴打你唔怕佢再帽你咩

厹

怕就唔好愛 愛就唔好怕

巴打呢句真係一語中的

一係sp 一係收兵
冇其他

得兩個原因,佢係其一,你係其二

同你一鳩樣

求屌醒你要出相先得架

重點

佢連見都唔想見我點做sp

分手之後同我一齊

屌你，有point 嘅係！

真係好犯賤
到佢話要斬纜嘅時候我又唔想放

我唔怕 所以我繼續愛

愛啦 而家叫你離開係無可能 咪keep住做朋友囉
不過記住有人溝你個陣 唔好拒絕人地就得

一樣 被分手一星期 話要時間諗下
可以點做

咪俾時間佢諗下囉
最怕太chur趕走佢，
但又怕唔chur會就咁完

係 點解可以咁決絕

過來人
冇chur佢一星期
佢冷靜完後正式分手

有冇後悔冇chur佢

其實根本唔關你chur定唔chur事，佢係仲愛你你唔chur佢佢都會知道自己愛你會搵返你，佢係唔愛你你chur佢佢更加覺你煩

點解要做翻朋友先

被分手 但想做返朋友

因為分咗手 只係無咗愛情 但無恨 好想關心佢

Chur左佢幾次
之後每次想搵佢個陣都自己收自己皮
同自己講 算9數啦 唔好搞咁多啦

慢慢學識左摺埋自己 迫自己move on

係 講中晒
以前嗌交佢會搵返我
依家佢唔再愛我 就唔再搵我 就算我搵佢 無講講乜做乜 佢都會覺得好討厭 搵又死唔搵又死 冇得挽救

依家全部已讀不回 講咩都唔應 但仲未正式分手 咁姐係點..

一係等你頂唔順講分手，一係佢ready好就會同你講分手

大家會唔會同ex講生日快樂㗎？

一啲機會都無？
點解唔乾脆啲 我只係想講清楚同埋好好完結

放心啦, 你由頭到尾都無變過
仲係咁天真, 仲係咁蠢
仲係相信對佢好啲佢就會返黎
仲相信佢會繼續愛你

答案係一早已經唔係咁

外人講幾多野同你講事實你根本就聽唔入耳
因為你仲未夠痛
等到你有一日痛到抽搐
痛到心死果一刻
你就會明點解咁多人日日夜夜叫你早啲放手
因為你宜家每一日都只係無謂既掙扎
你每日做既野只會進一步傷害你自己

結果一樣架咋

因為真係愛既就唔洗冷靜
唔洗假裝分手測試一下

就好似你唔愛一個人
你唔會同佢拍一個星期試試佢
一樣道理

on99
關你鬼事咩

根本佢就好乾脆
唔夠乾脆果個係你喎師傅

明明唔會唔記得佢生日
明明一齊過 快樂過
點解咁絕情 分開左連一句生日快樂都冇

.......已經唔要求繼續有朋友的關心
點解whatsapp 一句都咁難#

分開左根本就連朋友都唔應該做
只係你一相情願

淡到無感覺就得

覺得佢好絕情 其實只係分開左幾個月
我有諗過 係咪佢憎我所以唔講

就算分左手 愛過
唔係都想對方活得好咩
係咪我諗得太多
係我仲好在乎佢

就係愛過先唔可以再有聯絡

我都明白嘅
分開後 我都搵過佢兩次
佢都有正正常常答我 冇hea我
但佢冇主動問我近況
我已經唔再搵佢

其實係我犯賤
諗得太多

我都好明白

我係男，我ex 同我分手後一陣就已經有個新男朋友，仲要去埋旅行

我冇嬲佢，只知佢唔值得我再愛接受不了。但我都想關心佢既，不竟曾經相愛過。

早幾日試佢搵返佢，想約佢出街，佢竟然講：你知道我拍緊拖的嗎，如你不介意，我地可以一起去

我屌